拍拖兩年 岩岩散左 （你問我答）

拍左兩年拖 岩岩比左帽我帶

take care 樓主
件事係點嫁
有無先兆

佢成個星期覆whatsapp覆得好慢又hea9咁覆 又唔聽電話

唉 我都散左1年 我明白你既感受
係味想喊 巴打我借我膊頭比你

好dum心
利申：絲黎架我

第一次拍拖？

帽事?

係 初戀

絲打既話 兩邊膊頭借哂又點話
Btw 有第3者既男人要唔過
再搵過啦 不過兩年既感情同時間同青春 唉

頂帽由頭笠到落腳指尾

經歷過人先會識長大

點樣發現

第一次係咁既啦，冇人幫到你，等時間過自己諗通左就會冇事，同埋要記著最緊要錫自己愛自己，做番自己，就算另一伴同你結左婚，一樣可以離婚，有時候太爲對方改變自己，到失去時又係戇尻尻。

利申：初戀比人傷得好深

好怕將來唔敢咁投入

我喊晒口打比佢個fd問到底佢最近發生咩事 之後佢fd唔小心爆響口話佢識左第二個

係架 我散左之後都唔敢 雖然冇冒帶 但係驚識完最後都係分手收場

ex之前都應得好hea 我估到佢出面識左人
點知發現之後原來仲已經同左人地出去單獨睇戲
仲要話普通朋友黎

拍拖好攰

巴打用左幾耐先放低ex?

其實我覺得咁樣對下一個好唔公平

我果個係直成未分手之前已經瞞住我同條女住埋一齊

咁都幾撚離譜
絲打幾歲

我都唔知瞞左我幾耐！20

其實都算好 分得夠快
你條仔大你好多？條女可以同佢齊齊住

我初戀又係比人傷得好深，用左兩年時間放低左
然後遇到ex 係佢令我重新相信愛情，一開始係咁同自己講唔好咁投入，但其實真係愛既都唔到我控制，越黎越愛，然後佢上星期講分手，而家又跌返落谷底

佢大我9個月 聽聞仲好sweet咁日日玩煮飯仔

過一排又安心上路架啦

知道咗都係好事黎嘅，俾佢一直呃住仲慘，希望絲打早日振作

利申： 最近Line & facetime 都hea左

你個名 唉 的確真係愛嘅時候會好自然沉晒船 加油呀！希望風水輪流轉 他日同樣嘅事發生係佢地身上！！

唔知要幾耐先放得低

啪啪聲 好難聽
希望你下個遇到更可愛
我都係20歲仔

當時佢話唔同我講因為唔敢面對我 所以其實佢係想我自己發現

好慘

未講分手前佢應該已經扑左人

兩個都係咁，我都要反省下自己
你都要加油呀，記住搵多啲野做分散注意，同埋多啲同人傾計會舒服啲架！

留名

不得了
識我做朋友吹水開解仲好啦

樓豬想搵人埋單記得call我

所以上黎開post將件事講出黎比自己舒服d

嘥氣啦，同你講「我中意咗第二個」點都易面對過「我啪啪啪左第二個」，係正人君子就應該坦白完先同第二個開始

唉 到分手一刻先醒覺所有承諾都係假嘅 抵擋唔住新鮮感就真嘅

你個名

都係一句 淡左 冇feel 就係大多數人分手原因

不負責任嘅表現 佢簡直就係又要威又要帶頭盔

嗚呀 好想快d完呀

佢想等你自己發現。但仲有無同你..？？

好少見女會比人綠

現實真係咁多雞 ？

認同 個d咩 以後既生日我都會陪住你 依d咁既垃圾狗話 點解我會信架

去個旅行散下心啦
我之前都係帶帽
幾個月就放低左
拍左10年
搵多d其他野做分散下心情
好快冇事
加油絲打

帽事嘅 帶多d咪習慣咯 好似我咁已經冇咩情緒波動

個個都係騎牛搵馬架啦

三年 結果岩岩散左

又多條女比人破完處玩悶左再飛
而個世界又多個男人要做接盤俠

老實講我仲未放得底佢，我知道會對另一半好唔公平，就算呢刻同新女朋友一齊佢影子依舊係到，我成日話比自己聽佢唔係好女仔，但因為佢係初戀，好多野都會用佢做標準，有時候做某d事，行過某d地方都會閃過佢

就係有呀 所以覺得好污糟

堅強d巴打！

我開頭都唔敢相信

真係想叫佢收皮 講咁多廢話

我屋企人唔放心我自己去
巴打10年感情用幾個月就放得低

條女好撚正定點

仲帶？我諗我真係唔會再想拍拖

感情就係要認真架嘛

其實真係對另一半唔公平 但我知道一定會潛意識咁攞左佢黎做標準

唔知 淨係知大陸人

估唔到最近都幾多人散 臨聖誕節先散 我就上年

咁你條仔都死硬
大陸雞真係賤過狗

加油啦 要自己企返起身

初戀戴帽jj

聖誕帽

所以祝佢好運 風水輛流轉

多謝一眾巴絲支持！

比人帽都唔好放棄自己出去玩變公廁

呢個真係唔會 因為接受唔到 好污糟

條女貪佢錢姐
大陸雞見人有女都搞

唉 你都好過我
我鍾意左個女仔有3年幾
但3年前佢有男朋友啦
到e加我仲放唔低佢
頭先我係地鐵聽到d sad歌聽聽下想喊
總之 共勉之啦

樓主記住
他日點都好，佢番黎搵你都咪鬼理佢

其實都唔知邊個貪邊個錢 條仆街成家都貪小便宜 我見識過 但係大陸雞真係好識玩心計

巴打唔好咁灰 你個名

放心！呢條仆街仔對我做過嘅野我唔會唔記得 當日佢真係做到好絕 我on99跪晒地喊晒求佢 佢都仲可以推卸責任 唉 諗番起我都覺得點解自己咁蠢

洗咁洗

我都覺得自己白痴左

sosad

好驚分開既感覺
利申:a0

其實大定都咁慘
你可以一直憎佢
我只可以一直掛念佢 冇得憎任何人
我驚我有一日會掛住佢掛到痴左線
點都好 希望你可以快d走出呢道陰影啦
你有拖拍嘅 我相信你條件都唔會差得去邊嘅
只不過係個男仔唔生性姐
應該會好快有個會珍惜你既人出現架啦

第一次真係好怕呢種感覺 突然間冇左一個咁重要嘅人

I know that feel bro

我寧願拍一次拖搵到岩嘅人 都唔想不停去試 一齊加油呀！希望你都快d搵到個值得被愛嘅好女仔

yes,就算一個朋友 絕交都好傷心
好難想像依種感覺
我家姐初戀結婚,好鬼羨慕

初戀就可以行到最尾 呢個年代應該都好少
我記得當日佢最後同我講嘅一句說話係：有緣嘅人 兜兜轉轉 最終都會係番埋一齊 呢句真係難聽過粗口

我覺得會難小小 本身條件差 又毒 莫講話搵女朋友 面對面同女仔傾計都有難度 所以如果有個女仔會鍾意我呢d毒撚應該真愛黎

咁要慢慢先得
第一次🤔

分手要恨

連自己都睇死自己 人地又點會對你有信心
利申：我都好冇自信

真係唔知要幾耐 仲要初戀都帶

仲要無信心咁慘
振作啦樓主
無信心又會識到仔

信心可能係止愛既人既信心

就係因為咁 我先覺得冇左佢之後 好難會再有第二個

真係會唔敢再放膽去愛 有呢個陰影 如果再有下一次只會更傷

同樓主一樣戴過
3年啦到宜家都未敢拍拖

樓主認為
作為男方 除了樣貌外
甚麼最重要

唉咁我今次真係仆街啦

冇計啦 始終靚仔靚女先係e加香港主流
我有個同學自稱毒撚 佢幾靚仔 又做開運動
已經有勁多女仔埋身 有d好似想食左佢咁
今日本身約左同佢行同一條路
點知撞到兩個女仔
我就係後面睇住佢同兩個女仔又講又笑咁
我又點恨得咁多
咁我點會對自己有信心

同埋 我唔主動搵女仔傾計既最大原因係
我好掛住個個女仔我剩係想同個個女仔分享最開心既時刻 除非有另外一個女仔可以取代到呢個感覺啦

性格

巴打試下跟你同學做下運動啦 我呢排都盡可能令自己忙 分散左注意力可能好d呢 同埋話唔定咁樣識到女仔呢

其實我不嬲都打開波
同呢排都好多野做
岩岩做曬所有assignment
e加趕緊溫final exam
一放假就出去炒散
唔鍾意就遊山玩水影相
或者係屋企睇戲睇書打機上高登整下野食
但一塔車同訓前一定會不知不覺咁諗起佢

到下一位珍惜你既時候

因為深夜寂寞難耐 我都係喊住喊到攰先訓到

我之前有排都係咁 e搵野做做到個人好眼訓 咁我一上床訓得着

我都想咁易訓到

可能我本身個人好易訓得着 所以一攰就唔會諗野 但之前12點幾未攰得曬 一上床就亂咁諗野

都攬住呀媽喊左幾獲已經

你英文名係咪m字頭

我唔會將呢d事話比人知
上次去旅行諗番佢我都係偷偷地入廁所喊
總之下個會更好啦

哇屌咁賤
絲打一定好hurt

我本身都唔想講比屋企人知 但係我忍唔住喊 佢地就問我咩事

祝佢他日比條大陸雞帽

咁都好既 有人會睇住你 唔好等你亂諗野
但你屋企人見過佢未

見過 所以我屋企人都話估唔到佢變到咁 真係睇錯佢

我估比你老豆見到佢 打死佢都似

我老豆話 我一早都唔睇好你地 反而我呀哥話想打佢

咁你都幾好呀 有個咁錫你既呀哥 起碼想幫你出頭 不過我都有個好錫我既家姐

番part time間公司係佢屋企附近 成日撞到佢老豆老母

咁咪撞到好老尷囉

我都岩岩散左
一千日了
而家日日好似行屁走肉咁番工
個人好似無左靈魂咁

佢老母扮晒野咁 問3問4 我話我同你個仔散左啦 佢老母話點可以咁樣一腳踏兩船架 唔得呢個仔要教 哎呀真係要靠你教好我個仔啦 我心諗你個仔而家做乜關我撚事咩真係

巴打 令自己忙d啦 搵朋友傾 我係呢度講左出黎舒服左好多真係

受過傷 先知道要堅強

已經搵左
但每去到自己一個既時候......
聽日後日唔洗番工 我都唔知可以點過
好撚空虛啊

好嘔心我睇到打曬冷震 點解仲可以咁厚面皮自己個仔做錯 可以講到自己無責任教好自己個仔 絲打個個男仔屋企好有錢架咩 比人由細寵到大

我仲學習緊堅強

我都知你感受 所以我選擇陪屋企人

佢屋企唔有錢架 所以先成日貪著數 佢個仔而家痴落條大陸雞度都係貪個女仔有錢 可能想食軟飯

點解個男仔咁樣都會有人愛架
反而毒毒地 唔會搞搞震既男仔會冇人愛

上來放但成件事係度啦
我之前係分左手3個月，以為自己放低左佢
點知有日返工比我撞到佢同另一個男仔一齊
招呼都冇打一個，當初仲同我講做返朋友，
嬲撚到我係高登打左篇文屌鳩佢，比人推左上紅人榜
佢sms同我say sorry(比人推到佢都見到)

樓主要過得比佢好，令佢後悔，
令佢覺得冇左佢唔係唔得，
就算佢返轉頭都唔好理鳩佢，
頭一段時間係難捱啲，諗起佢果陣就上來搵巴打傾計啦

唔好理佢啦。
我同ex分手果陣都係好傷，不過後尾佢同學同我講（學生時期），我ex成日同其他朋友（有男有女）唱我……我果陣先知呢個ex唔值。。佢班同學仲怪……大部分同我講野講唔夠十句（未同班過），把口都可以好賤。好彩班人之中有個睇唔過眼話我知，唔係我諗到今日我仲以為個ex好好。。

所以話囉 個女仔好極有限 明知做第三者都仲要中個頭埋去拆散人 都係果句 一隻手掌啪唔響嘅

朋友真係唔會做得番 慶幸一早睇清楚呢個人 我講晒出黎有人肯聽肯覆我已經覺得舒服左好多 各位巴絲都好好人
利申：我之前一直做開CD-ROM 呢個其實係我第一個po

反轉豬肚就係屎 最憎d人周圍唱 同埋有句野講得好岩 從佢身邊嘅朋友就可以睇得出佢份人係點 呢句好真

最慘既係一齊緊鬧交既時候唱，分手後唱已經衰。一齊緊，即係大家仲係男女朋友果時唱。真係想屎

衰則好少聽女會被帶綠
不過絲打加油呀好快會過去

好仆街喎 實加鹽加醋 講到自己好慘咁

我覺得大陸個個女仔同厭左就唔會理佢
所以就算個男仔搵你 你都唔好彩佢
佢做初一 你做十五 好公平
第時你要證明比佢睇冇左佢都過得好開心
所以最多嬲多一兩日 sad多一兩日好啦
唔好為左呢d貪新忘舊既人唔開心

由幾時比人綠我都唔知

我已經的起心肝unfriend unfollow晒佢所有野 等自己快d走出陰影

唔好考究啦 都唔再重要
同自己講 唔好再周旋落去 對自己好d

算啦 講乜鳩都無用
呢一個月會係你最痛苦既一個月，仲有聖誕要無謂係咁諗

令自己忙係唯一方法

聖誕節！不要再說了

20歲女，呢d野好快無事， 但佢老母果句我真心笑左sor

佢老母講野有時好虛偽 衰d講句 生到個仔咁

唉屌 我又係一樣！
臨分手我都係想知幾時開始姐
佢死都唔肯講
死得好不明不白

點解要咁對我

聖誕先派帽…你條女真係仆街黎

咪係囉 唉屌點解佢地可以做到咁賤格

唉仆街的人何其多
利申：我係絲

絲，希望你快啲復元
偷食男人不要也罷！
仲有大把好仔仔等緊你

利申：被飛兩個半月的絲，拍拖3年10個月

人天生係虛偽好正常 但呢個情況下都要講呢句野出黎 面皮仲厚過新約加舊約聖經真係第一次
Btw, 唔知你聽過未 呢首歌好正
次次我一想黎料就聽

拍得越耐先散成件事覺得好唔真實 突然咩都冇晒

佢個腦可能裝屎 成日就係諗點攞著數
有呀 有聽過呢首歌 最記得係my mama don't like you she likes everyone

i know that feel

我上兩個月同ex分左手 拍左2年
大家都係大家嘅初戀 但佢太痴身同管得極嚴搞到日日嘈交 大家頂唔順大家所以分左手 但其實佢完全沒放得過 聽講仲日日喊緊
但我 已經放低咗 有新女了

有新一任係會易放低d嘅 其實男仔中唔中意痴身架 我唔太痴身 比d私人空間同時間佢 佢就倒番轉頭話我唔關心佢 痴撚線

聽呢首仲sad

已經sad啦仲介紹呢d歌比我 嗚呀

我岩岩醒起有一首歌完完全住同你一模一樣
記住睇埋mv就好似親歷其境
林俊傑 - 她說

姐照你咁講 佢全家都係咁
點解一開始會鍾意佢既

呀 仲黎喎

開頭其實唔知佢同佢屋企人都係咁 一齊耐左先睇得出 佢媽開口埋口都錢錢錢

嗚啊 好彩日光日白聽姐
夜晚一個人果陣聽真係唔知點算好

痴線架 催淚呀

好撚多厹
無論係呢個post同香港都係

拍緊嘅時候同自己講 就算冇左佢都唔會傷心 點知到左呢一刻真係話喊就喊 完全明白 原來真係擺左好多感情入去

重新上路啦

都要慢慢復原架

仲推緊

努力放緊 黎緊仲要聖誕節 毒係屋企成星期唔出街算

係咪真係無人初戀到結婚？

一定有嘅 好少囉
Btw巴打你個名 令我諗起上年hardwell去澳門開show我同佢影左張個個fd都話好sweet嘅相 唉唔捨得del

我都岩岩散左
好撚慘

係咪真係咁多人散

我都拍左年半 散左兩個月 諗緊聖誕點過

其實d 人聖誕前散係咩玩法
係咪代表聖誕想搵另一個人過 唔同我過

毒係屋企算數

如果有得揀我寧願過埋聖誕先

有咩好問？

本身我地約好左聖誕去旅行嫁 但而家....

上黎呻下姐

訂晒野？

岩你老母

同意樓上
痴唔痴身睇個人既姐，識佢果時就知人咩性格
不過有時係變左心態就有千萬個理由倒轉話人。

訂好機票 plan好晒行程
但突然而來果種失落感......

要走嘅話真係咩藉口都講得出 我當時同佢講有咩問題我地可以一齊解決 我會陪住你 佢條hihi同我講 當我最需要人陪我嘅時候 已經有個人同我一齊解決左 我當時聽到真係hurt到落谷底 心諗你咁講野都得嘅真係

同我上年一樣 本身同佢plan好去旅行 訂晒機票酒店 點知無啦啦嘈交 之後冇去到 而佢自己就同左個fd繼續去

聖誕節要毒下先好

普天同慶先黎毒

有冇中出？

C打有無比佢食到呀
加油走出陰影 下個更好呀 搵個對你好d既男仔

冇

冇 覺得好驚就算遇到下一個都唔敢亂開始

起碼無比到最寶貴既野佢先
搵啲野做下 散下心 多d搵朋友
至緊要唔好自暴自棄

呢幾日無時無刻都係LIHKG 今日陪屋企人

千奇不要上高登

冇左HKG+後都冇上過

初戀拍咗5年 recovery 用咗4年

中間有拍下散拖

時間會沖淡，你係女仔應該會快啲

4年 散拖真係唔好

係屋企宅到自己頂唔順 出左街行下
出左門口先發覺感覺仲頹
今日個天好似特別灰暗咁既

今日好熱

天氣凍仲慘 都唔知點算

我屌 冇人攬

原本想去西貢鳩行
但太熱

本身都有諗過自己行山散下心
但好懶 拖下拖下就太陽落山

自己行山好危險wo巴打

涼涼地行山幾好 但係熱到hihi

揀d 熱門多人行
星期六 日 唔會有咩事掛

說好的一齊睇芒草呢

唔好再諗啦巴打

凍凍地行影相好正

一星期一個都行足一年